(美國visa)可唔可以要求特快攞返本護照

我約左聽日interview 搞us visa
但係公司有個緊急trip要我星期六晏晝出發 (唔係去美國)
最慘係我之前錯手on9已經改左兩次約預時間
所以無得再改

我打過熱線但係無人聽
有無巴絲試過咁既情況
有無可能到時求個官比我可以特快拎返本護照

你係Donald trump 即日攞到，放心

帶齊公司信 機票 公司地址卡片乜乜
証明真係工幹 就會係上機前一日比你拎
上次三日